印度網友獨創PC神散熱法，驚動MIT教授：把Cyberpunk技術實現了！

=="

topic 成陣支味...
我上緊微博？

弱
直接綁部冷氣啦

躝翻cc台啦

師兄呢個思路幾好👍

網民暴動了！

如果在北美 放部機出屋外就得

On9
我由Fahrenheit 轉用 Celsius
cpu即刻降左100度

點解開起動物台？

建議關閉動物台

唔係應該掉返轉?

擺入雪櫃咪得囉